香港全面小康未？劉細良指全面小康係指農村城市人民月入一萬八百元

係香港求其做返文員仔都係小康之家

物價唔同